咁多位可以準備再上街

開記招一尾係到講 講左半個鐘都無回應5大訴求仲話係有誠意出黎面對大家 踢完波未吖你地加時都踢埋喇